波台手足仲中唔中意食潭子三哥

好似少左手足吹奏

三哥都少左露面了🤦🏻‍♂️

食開一哥

認為要搞一年一度旺角西洋菜街潭子波台春銘飯

牙祖出錢